[I/A] GUNDAM BREAKER：鋼彈創壞者 MOBILE (1)

IOS:
AN:

IOS 可以download 啦

8/7先有pvp

台灣 APP STORE先有?

香港都有

今日岩岩出 好似係

首抽好煩

模擬器好似玩唔到

有冇人課金？

你有5星先開始？

部手機會唔會好熱

雙四星就算數

刷首抽會唔會無左事前?

iphone 7 有d 熱

咁不了

唔係一定有雙4星？

我都係i7但無事

得1 3星.....

睇排出好似無5星，但pick up又show 5星，
即係點？

部機太廢一靠埋牆就好lag

無5星架 我估要升lv

抽最高4星 5星要升上去 佢只係show比你睇

暫時得rx78, 巴巴, 救世, new 4部4星

屌，抽到4隻4星del左

無5星抽？

點解你地咁好彩抽到4星

玩到6lv有3次十抽，而家咁樣

次次loading都咁鬼耐既

應該升完先變5星，岩岩十抽中v ver 都係4星

20抽3件4星開唔開得波？

好想要巴巴 點抽

抽邊個pool

見到有ver Ka

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

用送個隻Wing 夠唔夠打玩先 抽左20抽都係垃圾

抽左10抽都係垃圾

好似最多4星

30抽全垃圾，得2件4星

呢隻Game Download同load得好慢，冇咩心機刷

好想要巴巴

唔刷啦
4星就係大獎
無5星直接抽

可以
最高係4星

得2件有啲過份喎

仲要兩把槍嚟

首抽咁 ok嗎？

我得一把

應該係神盾

thanks

隻GAME 都算多石送 打到ch3 都已經4~5次 10抽

係咁中返重復部位

要紫進上去

同名可三換一

玩玩下又幾好玩

A4ADNMDBM

誠加好友

A03YYYUD3加好友

開始卡關

APNBYS8E4

加好友～加好友～

提示：色彩塗裝係齊左1set件就可以去收藏解鎖

id:AM9UDVUVH

加好友
A9CNVA90N

ALYYCTAXV
隨便加

點轉中文
Ios日文黎既

加禾A9HZXF75Z

已爆主線

Breaker梗係要咁玩

咁快

20抽極都係得一個4星

非洲人留名

有興趣可加好友
ALDJ7DWBV

ios點轉中文，係咪香港store下載就中文？

個頭so cute

yes

卡關點算

卡邊關 可以升下d parts

AT720QUCC

相同parts有無得合？

留名

有2個post,係咪集中返好啲

有 會增加skill lv

差頭同身就一套4星
隻game d機率好似幾良心

打到第四章開始卡關

有冇ching係用模疑器玩

A1FXM9EZH, 求加好友

有冇人知 點樣升技能lv?

加好友
A2Y4L85CE

其實隻GAME有無得合作過關OR PVP架

GM III隻色幾好

日本同香港係咪唔同server?
日版無得揀中文

感覺似高達版既龍珠激戰傳說

FC code: A5PBKYX0D

求好友
ALTSWV4UU

啲石應該留番下個pool定係有就抽哂佢好

下個POOL 有00既機...

JXXARTAYZ
求加好友

JEKEYY2M6

岩岩玩求好友

想問可唔可以2部手機換來換去.定係要次次繼承?

pvp 唔係同步，龍珠係同步

後者 仲有AN轉IOS 會冇哂石

留名
A3WFGE5CF

中文版同日版係咪同一個SER ? 定係唔同步?

點首抽最方便?

4星抽咁耐都未中過巴巴，不繼重覆又重覆

點加好友?

係唔係清數據刷首抽?

枱頭電話->好友->右上角放大鏡->入Code搜尋-> 跟隨

隻game啲字好鬼細粒 啲制又難搵

岩玩加好友
A27HUU5UN

想問下機師係咪都要抽次10抽比較好

係

新手加好友

唔夠體力玩
滿體先玩得兩三場 傻的嗎